<!-- spell-checker:disable -->

# упоротые идеи

хочется чего-то занятного, напрямую связанного с игровым процессом.

- демоны-фэнтази и все такое, только совершенно нормально пускать толпу своих
    бойцов в расход, лишь бы завалить одного демона.
    Т.е. мысль в том что бы сломать в каком-то виде классическое правило
    что выгоднее беречь своих, чем вредить врагам.
    Враги сильны, а большинство твоих солдат очень слабы.
    Ощущение безысходности?

    Хотя звучит как вечные битвы с боссами, но хз.

- постапокалипсис с рукопашкой и почти без стрельбы.
    с псайкерами, говрящими с богом под наркотой.

- FTL-подобная карта путешествия с микродиалоговыими событиями.
    все еще фэнтази - про алхимиков, заражение хаосом,
    бандитов и прокаженных. ну и демоны в итоге.

- играть за сектантов, растящих своего собственного демона.
    и с кем они должны сражаться? просто с людьми?
    да и было же такое уже, не?

- демон захватывает разум гг с каждой битвой?
    Или пытается проникнуть туда
    всякое по мелочи:

- обратный прогресс бойцов? да не, ерунда.
- перевотка по времени взад. не.

- нужно именно запугать своих врагов? хз что это значит.
